中超青島黃海球員耶耶托尼：「奧斯爾不應批評中國人權！」

曾效力巴塞羅那及曼城的科特迪瓦中場耶耶托尼，評論阿仙奴中場奧斯爾批評中國打壓新疆維吾爾族人的貼文，認為對方不應該發表有關言論。耶耶托尼說，作為足球員應該留在足球世界，因為伊斯蘭教是一個複雜的議題，牽涉其中會引來很多問題。現時效力青島黃海的耶耶托尼說，自己很喜歡足球，一直堅守不牽涉政治的宗旨。

自己要由世界頂級既球會轉去呢啲第三世界球會
好心就出小句聲 唔覺得7既咩

Push

生活每一部分都係政治
邊有得避而不談

足球界LBJ

等睇Oscar Hulk Carrasco排隊出聲

咁踢波應該連種族歧視議題都咪撚講
一樣好複雜架，專心踢波算啦

2年前

耶耶托尼：「我總是說，如果我要是去中國踢球，最後肯定會很生氣。你踢球時因為熱愛足球還是想掙錢？」

「如果你幸運的話，可以在加盟豪門的同時掙很多錢，但在中國？我不認為這會發生。」

Yaya Toure in 2017: “Me to China? No.... I always say that if I went to China I would end up feeling angry there. Do you play football because you love football - or do you play because you want to make money?

冇人同佢慶祝生日？

ozil係devoted muslim喎，muslim values幾複雜人地都好清楚

生日冇蛋糕都嬲鳩人既黑鬼學人講人權

死鏝狗

你試下中國歧視黑人你出唔出聲

d死nigger真係冇腦

足球界光頭sir

奶極權既死力架抵你當年比哥狗投閒置散

抵你有首柒歌

yaya緊係唔明muslim value啦
自己muslim但係又飲酒

Nigger

咁你又加把口講，你呢個行為本身都已經關政治事

黑奴做乜收錢？

過氣廢老

耶耶無料就好心摺埋啦

中甲咋
下年先係中超

耶耶托利不應批評種族歧視

耶耶都開始hea，又唔博命同埋謝喇

呢條友踢波係勁
但麻撚煩
當年去得曼城都係貪錢啦

醒目仔

出面twitter seems已經有人開佢波 係咁birthday cake

作為足球員應該留在足球世界，因為伊斯蘭教是一個複雜的議題，牽涉其中會引來很多問題。

咁你就留番係足球場同ozil講野啦
oh sorry唔記得你要係中國踢波無機會同ozil一齊踢

死黑鬼

生日有壽包食 食撚到傻左？

佢其實唔麻煩wo，而且生日蛋糕雖然好笑，但對一個球會傳奇黎講係應該有既，而係麻煩就一早嘈左啦
仲有佢去mc係懷才不遇唔係貪錢

不過佢咁多嘴真係好核突，奶完共又唔會加人工，不如收聲啦佢，對佢係好撚失望

Push.

有片

正想咁講

講到尾
賺錢姐
如果唔係都唔洗去中超踢

取取托屁

唔貪錢點解咁多隊強隊唔去去隊仲係岩岩先起步既暴發戶
仲要去中甲

收皮啦低智垃圾

快撚D斷腳仆街死啦

佢自己都係muslim

你條死黑鬼連做人ge資格都冇

屌你老母，批評人地唔好批評人

係，佢呢啲真係死nigga

收皮啦Nigger
隨時人哋支那人日日用蝗語笑鳩你黑鬼你自己聽唔明咋

力架為錢做奴隸 背叛真主

足球員留在足球嘅世界 好行唔送

補link

係既，無既野點批評。

輸出意識形態

中共大獲
輸出意識形態

抵你冇蛋糕食 on9仔

未夠班

老實講，佢係盛世巴走出黎，隊隊都一樣啦，走去邊？
唔去得皇，唔去德國，仲有乜強隊咪得車同魚拉突，咁我寧願去mc好過去睇人老屎忽面色，而且mc果陣有心搞
去到係mc又冇扭計跳草裙舞
仲要講表現，佢真係核心仲要carry左一個英超

你睇下普巴，朗尼，hazard果班

當年佢以為去曼聯究竟係真定假

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

黃色廣告圈

香港金總終於接受網上會員申請啦

全港最大的Fact Check平台已經推出了

如果有人問咁點答？
如果瑋個國家迫人講企邊一邊又點？
好似d所謂明星
為左錢無左個良心

推呢個

奶共黑撚

how dare you?

30幾歲人因為生日蛋糕而嬲鳩
男人老狗做撚到你咁死撚左佢算啦
影衰黑人

終於明白點解哥帥針佢同成隊曼城冇人同佢搞生日

唔出聲即炒
佢最喜歡嘅唔應該帶政治入足球
不過係有中國特色

Hulk中國人黎，出聲理所當然

真係經典之作

佢國家內戰 杜奧巴有出聲

垃圾

叫人地唔好講野已經係政治言論啦屌你老母

本來都已經唔記得果條死黑鬼，喺都要衝出嚟。